








%NOTE: NO BORRAR ESTE ARCHIVO! <--------------------------

%éste archivo será ignorado mientras se llame template.md

```{post} 2023-07-18
:author: "@guayahack"
:tags: nota, tarea, ... %REEMPLAZAR: elija el/los tag/s que sean apropiados.
:category: blog %NOTA: ésta categoria no debe ser cambiada en las publicaciones bajo /community/member/*/
:language: Español
:location: Colombia
:excerpt: 1
```

# TITULO

Esto es un ejemplo y puede ser cambiado.

`Esto es un ejemplo y puede ser cambiado`

## H2

```console
Esto es un ejemplo y puede ser cambiado.

$ git status 
On branch master
Your branch is up to date with 'origin/master'.

nothing to commit, working tree clean
```
